屎忽生咗粒巨瘡 好撚痛

好撚大粒 五蚊銀咁大 一坐掂到就好撚痛
啱先搽咗啲白樹油 希望有用

拮爆佢

掂到都痛呀師兄

長痛不如短痛呀師兄

圖呢？

粉瘤？rip....

腫之前見到有濃 唧咗啲出黎

唔好啦ching 咁都要圖？

我可以幫巴打親身醫治
用精液療法

不過生之前食咗兩碗鴨米 唔知關唔關事

精液我都有 巴打有心

坐得多生坐瘡 儘早求醫

排期做小手術切

會唔會係多汗影響

之前試過 最後要食抗生素先好返
不過都係建議你去睇醫生

查oxy10

出圖啦 想睇

好慘

我都生過
等佢熟咗bit佢出嚟

認真，如果係屎眼，你大撚鑊！肛周膿腫/肛漏，要做手術切開

我都有生過keep 住搽暗瘡膏熟左就唧左去就慢慢好太痛就食消炎止痛藥

有冇圖？

Pm我 上門幫你唧

屌你老鼠